有冇人抽1957 MBV INTL

保薦人之前紀錄好似還可以
可能抽返十幾廿手都可以諗下

紅漲綠跌支那人

咩app

支牛

-40%

廢到冇眼睇

救命抽6中6點算

抽6點會中6

唔同ac抽

咁勇,祝你好運

斬纜都係蝕六千姐

個3條b飛已經唔見左2百粒....
call margin?

聽朝唔補錢 就不問價沽，再追數

中8
等奇蹟

輝立 -50%

剛剛入手10000股0.4

早一日上都可能無事

招緊股果陣喺新城財經台班主持日日介紹佢都知伏伏地

撈左10000股博下

屌....邊個推？

幾千買牛熊無咁嬲啦

應該係隻股比咗錢電台幫佢sell吓間公司引入落㗳喇

最記得當時咁多隻招緊股班主持淨係介紹佢呢隻出嚟講

李慧芬:猛龍過江 Hygieia(1650)捲土重來
博客 2020/07/02 17:15